compliance course其實有無用？

現職local bank back office
唸到自己無乜一技之長
好唔好讀個course 博下入compliance
但眼見hkuspace d course 都要幾皮野 好貴

加多幾皮讀個law master 唔好

我都有咁唸 但jd個d好貴 先唔講佢收唔收我

jd 外仲有其他

但d law master都10萬up

又要馬兒又要馬兒不吃草，你返邊度呀，中環旺角定九龍灣

金鐘

邊間

港資

邊個得閒起你底呀，姐係邊間，唔似hase

compliance 唔係有手就入得？

樓主個名好好笑，進擊的絲打
進？邊撚度進呀？

咁有無咩推介

Push